無圖 屌 懷疑有隻雀仔匿埋左係我屋企 點算

早2日有隻麻雀飛左入屋 之後唔知走左去邊
後尾以為佢走左 但夜晚發現原來佢匿左係廁所
之後鎖佢係廁所 想等佢第二朝係廁所窗口飛走
之後一直以為佢飛走左 但岩先又係屋企見到雀屎
睇黎仲係屋企 可以點算

標準答案：津路水炮